唔好再買中文化遊戲

出得中文化遊戲既公司包括出版同代理都係為左賣去大陸市場 未必真係藍 但係冇可能係黃 寶源就係好好既例子
第二 QC既問題 好多中文化遊戲 特典中國製造唔再講 翻譯都係搵大陸公司做 玩落果陣大陸味臭到核爆

鐘意打機既大家除左搵黃店買game之外 記得留意下代理同出版公司 最好就買翻歐美版或者日文版 當學下英文/日文啦

正常中文版同時發行既遊戲就算買歐美/日版都可以轉中文玩 詳細可以睇下game盒後面 歐美/日版語言都有機會有中文

歐美版唔太清楚 但日文版好多都可以係Amazon co jp買到仲可以寄海外

最後
康復香港，時代抗疫

話你on9怕你嬲

ON9
你知唔知自己講緊乜

遊戲公司心諗黃你老母
你up乜9
咁watch dog 2我要真普選算唔算黃
咁ubisoft係咪黃

其實一般都係搵台灣公司做
有frd接過幾份ubi嘅freelance翻譯
條team都係香港人同台灣人

繁體中文點會主支那市場

Ubi香港果part一定係黃

2020年喇, 禁個制就繁轉簡, WORD都有得你禁, 你上網都有得禁, 根本冇得輸

ubi前線好黃

Online我唔熟 我都想聽下大家意見
但係利申做console 我好清楚大家買game好少人留意貨源同出版 淨係知隻game係玩乜就買
好多代理係咁泵貨上大陸 冇人知

好多game都係近幾年先出簡體
同埋佢地唔係直接轉
因為地方唔同有文化差異

遊戲公司都要分同逼人表態

調翻轉大陸譯完禁個制變做繁體唔再check就出
其他國家可能好的 香港公司做得出

歐美/日版 可以轉中文玩
岩呀, 無錯呀, 但係得NS先有呢個功能
PS4無呀....大哥

連登仔真係好煩😑

20年前冇乜中文化遊戲，所以冇乜廠係支持中国

依家好多中文化遊戲，所以好多廠支持中国

問題係20年前嘅廠依家都喺度，咩邏輯

到依家都有人唔知係台灣公司做中文化

基本上有中文版既game係台灣做
如果話代理係藍可以唔買實體版，但數位版查實無問題

唔好再買遊戲
steam,epic store,任天堂,sony,M$全部都奶共

走私搵大陸錢有咩問題，求教

有唔係台灣公司做既中文化架

好奇怪 任天堂 Sony Microsoft都要罷 但係lol開左幾百個post冇人話要罷

敢問樓主用緊咩手機上連登

大陸咩game都禁 有液體又唔得 有暴力又唔得 著得少衫又唔得 都冇game入到大陸 咁整簡體字幕做咩
大陸要打機好多都要買港版台版

小你老母飛刀